做左廢青1年有多 老母叫我番大6住

佢話我係香港搵唔到工不如番大6住，定時定侯送錢比我洗（我住個度近郷村 衣食住行唔係好貴）
正評 =支持我番
負評 =留係香港

關我撚事

問下大家意見姐

大陸邊度先

俾幾多竹山

有香港唔住去支那住

廣東省

1個月2000人仔

如果中意呢D廢青生活既話,其實呢個方案唔錯

當早四十年退休

岩呀 係香港又搵唔到工 日日都係打機
不如換個環境

啱呀 日日屌啲村雞

都好ge 我應該都結唔成婚 廢事害左人地一世 知道自己廢

我情況宜家同你一樣

不過大陸無樓...完

搵份工唔係好難姐

即係諗住成世都唔做野?

你老母照顧得你幾耐
十年?定廿年
你依家一去好難返番轉頭

你不如唔好廢青 你叫廢柴算啦

細個比呀媽寵壞左 我唔想落手落腳做

你應該死撚左佢而唔係番大陸

我驚痛呀

唔好侮辱野原新之助個名

你唔係去澳洲咩

鄉村幾開心嘅 有時乜鳩都無先係最易快樂

岩呀 落水塘玩水捉魚咁就1日

咁都講得出口
去中國娶完支那豬咪申請單程證落黎plx